跪求Youtube轉mp3嘅安全網站

google search嘅頭幾個都好似好唔安全
有冇巴絲用開嘅youtube轉mp3嘅網係好？
感謝各位

乞丐

自己開部vm轉

有幾唔安全

用youtube-dl啦

同問

自己用Audacity/Goldwave 錄出嚟

我係條link既youtube後面加to